係時候捐款俾暴雨水災影響災區災民

一定會支持